撐警察專頁: 何韻詩返豆腐廠, 慢慢磨豆腐啦

你代表到 坐係到果個係你啦多鳩餘

性騷擾
平機會做嘢

召喚性別平權人士呢？

佢仆街啦, 女權班人真係好癲

推

班女權到底失左蹤幾耐

垃圾page d 會員質素就是如此

女權又失蹤

女權平權撚去晒邊
屌佢地啦快d
一直都無出過聲

跪左喺政權面前含緊撚

女權正係識起發達國家惡 真正需要女權既地方例如阿聯酋就扮睇唔到

婦聯紅底

我唸好多差婆都係啦

呢啲低級人身攻擊真係不值一提
直接舉報啦

女權組織聯署聲明: 譴責警察以性暴力鎮壓示威者

班女權唔知幫女人好定幫政府好
掙扎緊

冇啦
香港女權親中親到人間蒸發

竟然出過黎

人地鐘意同性關你L事

Report > hate speech > sexual orientation

佢地成日留言話「搞基已經不對，還搞衰香港」，果種意識層次，係冇可能知普選可以為佢地帶嚟咩野物質改變

女權、同志都we connect

女權就係欺善怕惡
對住左膠就大大聲
對住極權就影都唔見

連登咪又大把恐同侮辱gay man lesbian

推俾女權

但好多女警都係lesbian 佢哋點諗

利申：撐同志反歧視

攞人地性取向攻擊人真係好撚低莊

女權閪消失哂？？

出面有個po講佢地出左聲明啦

關豆腐廠咩事，好似仲未有豆腐廠公開支持反送中

連登為全港最大同志論壇，一向對同性戀持開放態度。

班藍絲乜point都冇淨係識人身攻擊咋嘛
低劣人種

你係咪上錯咗forum?

俾國際知 拎同性戀出來講 死梗

2個靚女磨豆腐

知唔知 你地好多女警都係tb或暫定女同性戀者

香港啲女權西組織係建制嫁

女權捨得上水未???

用性取向攻擊人

仲差環保撚

無知同無恥既人至會攻擊性取向

有利益先出

推撚到佢仆街

真係好低級

共產黨領導之下係無女權的

香港已經淪陷到唔係發達國家

report hate speech

女權班core多數係c9

所以我哋要推反性傾向歧視條例啊

戇尻尻，得罪埋女黑警入面班tb …

歡迎繼續幫手分化黑警…

上個月有條女被克警扯剩個bra
班婦權唔知死晒去邊

個admin…真喺唔識架wo

等我入去屌下班仆街先

小學雞

女權組織聯署聲明: 譴責警察以性暴力鎮壓示威者

聯署呀屌你

個個講女權撚但其實冇人有做野

舉報左，撐警page淨係識人身攻擊

D男人婆TB狗乸咪又係磨豆腐 磨豆腐有咩問題

好多狗女都係同性戀架喎
又自己人打自己人

人身攻擊

識唔識尊重？on lun 99

點解佢地咁中意用人身攻擊呢啲低級論點

Tag 何式凝條撚樣啦

上次煲底黑警打女人
或者自由閪單野女權都冇出過黎啦
唔係expect佢今次會出呀？冇撚用架佢地

傻啦，警隊最撚仇同性戀，佢地就算係都收埋唔講 為左份工可以連同類都打都拉，男既拉人返去就性侵 垃圾

女權見到黑警出晒水啦重鬼會理咩

直接打去舉報。

出咗啦

自己睇熱門 女權晨早有出聲
係你地唔撚睇

你指意d欺善怕惡既...
普通男咪癲囉...

究竟有幾無家教無文化既人先講得出呢句說話

講真連facebook 檢舉都唔會理
支那admin係明雙重標準

蔣麗云+警犬，仇同性戀者

無錯 正傻閪

不過，女黑警其實真係好多 Les 個喎…

推到佢仆街

其實d女權一直都出緊聲
不過唔係連登仔同溫層所以好難睇到

唔好被人分化啦, 女權平時都咁惡, 話晒泛民底呢啲時刻點會無講野

啱喇，磨完嗰嗰渣咪係你地點囉警渣！

請大家report. 原因： hate speech

點解可以講啲咁難聽既說話
支持搵平機會

收皮啦皮
唔講仲以為係粗口

唔好玩分化, 平時幾討厭都好而家都係自己人
唔信睇何式凝fb, 6月頭一直鬧到而家

美國LGBT組織要行動啦！

HOCC D 相好型,

J死ME

女權撚失蹤左成個月

po晒去d婦女page

班仆街無野駁就淨係識人身攻擊

我哋要緊香港變成發達國家

玩歧視真係好仆街

各位連登仔不如follow埋女權page先批評無出聲
fb同溫層會令到你地睇唔到無留意開既資訊, 例如女權

呢d時刻怪錯人鬧交就無謂

女警大把tb

警隊tb最多

其實撐警頁面
永遠充滿罪行

女權出黎啦

推!

屌 你班連登仔咪又係死tb前死tb後
仲有你地以前咪又係一直叫hocc做tb詩
識話人唔識話自己 自己收下把口先好話人啦

利申:hocc fans 次次遊行都有出

佢真係搵命搏. 致敬.

report

晨早做緊野啦，等你咩

部分人就代表全部連登仔？

藍絲係咪唔會有同性大戀者咖？

部分黑警就代表全部警察?

又黎呢啲on9言論呀?

佢地真係可以歧視晒男女同性戀者
不如發起個行動
大家去齊十八區嘅禮義廉街站
訪問佢地係咪同黨友元秋一樣歧視男同性戀
訪問佢地係咪同撐警專頁一樣歧視女同性戀
拍成一條片post出來

香港女權不了
利申：絲

Thanks!

「你出賣咗香港，更加出賣咗中國」

明咩料啦
支那種屌佢軘母

撐警專頁：磨豆腐
偏激連登仔：女權含緊撚

reported sexual orientation

又性騷擾

二來就係因為你呢個舉動令香港人更加驚囉

佢一來先話HOCC代表唔到香港人 二來就係到代表香港人 藍絲真係智力得咁上下

呢啲撐警/藍絲page係咁話Hocc唔代表佢，又話人有加拿大護照，你估人哋真係想代表呢啲腥講人吖，躝返去大灣區啦屌，揸外國護照又係五十步笑百步，班正苦官係冇外國護照吖，但啲配偶子女隨時家庭團聚移民就得啦DLGH

女權朋友

今朝connect咗，去睇green peace

話林鄭一句八婆 啲婦女會走哂出嚟嫁 宜家去哂邊？

係唔係告得？

出去爬下文

邊有你班狗咁威 有得帶女返狗署屌

LGBT啲組織去晒邊

冇著數冇女權

咁鬧人嘅低質到
無野鬧要搵性取向嚟鬧

女權係依附強權之下先發揮到作用 你叫佢同政府作對?傻撚左?

自己係les都加入打擊les既部門，為左錢先克人憎

sor 係我冇撚用

做咩要攻擊啲差婆

女權人士

ok sorry 我錯了

豆腐工場：女警總部

顛到唔見咗喇

推上去
5毛3毛質素果然係低質，襯番佢地水平

原來何意韻詩係死tb嚟

何韻詩 同盧巧音 係咩關係？

豆腐廠？

我係唔明why佢男裝正過女裝好多

利申非gay

成個台set哂比環保撚都唔識做

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

麻煩各位都幫幫手葛珮帆度譴責警察藍絲對女性女童施暴

冇文化
性騷擾

我都想比佢磨呀

女權

女黑警d臭豆腐

上次邊間公司磨石腐已經畀女權屌

今次唔該都一視同仁

有冇人知點用app版開

關佢哋鳩事咩成班太監連J都無得打

宗教又犯
c9又犯
醫療/律師界都火
女權同同志界又犯
又踩記者界
商家佬都出哂嚟又抽水

係要搞到咁多敵人嘅

佢愈咁講即係代表佢激到窄窄跳

你呢個link唔係個撐警page喎
大家去呢度report:

同過好多藍絲or大陸人拗，發現佢地淨係會鬧人同focus未威者打人嘅片，完全同佢地討論唔到，一味人身攻擊

link:

REPORT

平權！！

之前 IKEA 食豆腐就係咁鬧
而家人呢？

不如整個聯署去女權撚嗰度， 話曬何韻詩都好出名， 應該會出聲幫手

reported

係咩

又係呢個page，屌

網上抵毁他人 扣100分

剩係識人身攻擊
平機會見

啱啱出post想人地有幾快回應到？

呢d ing Chinese 駁唔到人地論點只剩低人身攻擊

藍絲低質到呢
要人身攻擊

其實hocc咁做如何令香港人更加驚

女權呢？
成班生番仲用緊性取向攻擊人 好低智

2019年仲用性取向笑9人，好低手囉。。。。

道歉啦 你就含緊撚

女權都大和解

因為呢啲page嘅followers就係呢啲思維
好似之前民賤聯篤岑子杰係基一樣
用性取向取笑人以為自己好威

Push

記得何CC係兩傘嗰時講過, 當評論事件上, 對方以侮辱你嘅家人, 朋友同身體嘅時候, 就代表佢反駁唔到你, 俗稱發爛渣

好多madam都係tb喎

又歧視又性騷擾咁 果然物以類聚

班廢中廢老，諗唔到點反駁，就人身攻擊，次次都係咁

聯合國門口都入唔到啦

咪學佢哋差佬咁選擇性執法

想知之前屌鳩ikea個性別公義委員會起邊

女權撚全面進場

收皮啦皮

你試下係印度講女權

HOCC攞埋熱門歌曲榜NO.1啦

PAKHO DEANIE 都勁多歌入榜

1.HOCC 是有種人
3. 撐(HOCC AND 台灣歌手)
7. DEANIE 明星
9. HOCC - 鋼鐵是怎樣煉成的
10.PAKHO - 我的宣言
13 HOCC- 木紋
19 PAKHO - 傳聞
29 DEANIE- 赤子
30 HOCC- 勞斯萊斯
32 DEANIE-倦
33 DEANIE - 星塵
34 HOCC- 代你白頭
35- HOCC - 光明會
46 DEANIE 老鼠安 - 教我如何不愛他
54 PAKHO- 百年不合
57 HOCC- 化蝶

即刻檢舉佢

唔好俾hocc睇到
好撚傷人

性傾向歧視

更正，ikea單野係食豆腐

呢個要推，搵人轉發去各個LGBT群組

岐視同性戀者

成班垃圾葡萄hocc c

磨你老尾

其實keep住屌

勁多TB做黑警喎
乜咁樣話自己d伙記
仲話手足
食屎啦

係咪已經delete咗喇點解喺個page搵唔到嘅